let questions = [
    {
        "question": "Wer hat HTML erfunden?",
        "answer_1": "Robbie Williams",
        "answer_2": "Lady Gaga",
        "answer_3": "Tim Berners-Lee",
        "answer_4": "Justin Bieber",
        "right answer": 3
    },
    {
        "question": "Welches Attribut kann man nicht für Textarea verwenden?",
        "answer_1": "spellcheck",
        "answer_2": "max",
        "answer_3": "from",
        "answer_4": "readonly",
        "right answer": 4
    },
    {
        "question": "HTML steht für?",
        "answer_1": "Hyper Text Modul Language",
        "answer_2": "Hyper Text Markup Language",
        "answer_3": "Hyper Test Markup Language",
        "answer_4": "Hyperlink Markup Language",
        "right answer": 2
    },
    {
        "question": "Welches HTML-Element wird verwendet, um ein Bild anzuzeigen?",
        "answer_1": "&lt;image&gt",
        "answer_2": "&lt;picture&gt",
        "answer_3": "&lt;img&gt",
        "answer_4": "&lt;pic&gt",
        "right answer": 3
    },
    {
        "question": "Welche der folgenden Antwortoptionen ist kein HTML-Attribut?",
        "answer_1": "fontSize",
        "answer_2": "alt",
        "answer_3": "target",
        "answer_4": "id",
        "right answer": 1
    },
];

let javascriptQuestions = [
    {
        "question": "In welches HTML-Element fügen wir das JavaScript ein?",
        "answer_1": "&lt;javascript&gt",
        "answer_2": "&lt;js&gt",
        "answer_3": "&lt;scripting&gt",
        "answer_4": "&lt;script&gt",
        "right answer": 4
    },
    {
        "question": "Wie schreib man einen Kommentar in JavaScript?",
        "answer_1": "{#...#}",
        "answer_2": "!---...---!",
        "answer_3": "//",
        "answer_4": "(...)",
        "right answer": 3
    },
    {
        "question": "Wie definiert man eine Funktion in Javascript?",
        "answer_1": "function = myFunction()",
        "answer_2": "function myFunction()",
        "answer_3": "function:myFunction()",
        "answer_4": "function->myFunction()",
        "right answer": 2
    },
    {
        "question": "Wie heißt der Erfinder von JavaScript?",
        "answer_1": "Douglas Crockford",
        "answer_2": "Brendan Eich",
        "answer_3": "John Resig",
        "answer_4": "Steve Jobs",
        "right answer": 2
    },
    {
        "question": "Was ist true?",
        "answer_1": "0 >= null",
        "answer_2": "0 == undefined",
        "answer_3": "0 == null",
        "answer_4": "0 > null",
        "right answer": 1
    },
];
let CSSQuestions = [
    {
        "question": "Wie wählen Sie ein Element mit der ID „Demo“ aus?",
        "answer_1": "*demo",
        "answer_2": ".demo",
        "answer_3": "#demo",
        "answer_4": "demo",
        "right answer": 3
    },
    {
        "question": "Wie wählen Sie ein Element mit der Klasse „test“ aus?",
        "answer_1": ".test",
        "answer_2": "*test",
        "answer_3": "#test",
        "answer_4": "test",
        "right answer": 1
    },
    {
        "question": "Wofür steht 'CSS'?",
        "answer_1": "Computing Style Sheets",
        "answer_2": "Creative Style Sheets",
        "answer_3": "Cascading Style Sheets",
        "answer_4": "Colorful Style Sheets",
        "right answer": 3
    },
    {
        "question": "Wie wählen Sie alle p-Elemente innerhalb eines Div-Elements aus?",
        "answer_1": "div+p",
        "answer_2": "div.p",
        "answer_3": "div-p",
        "answer_4": "div p",
        "right answer": 4
    },
    {
        "question": "Welche CSS-Eigenschaft steuert die Textgröße?",
        "answer_1": "text-size",
        "answer_2": "font-size",
        "answer_3": "text-style",
        "answer_4": "font-style",
        "right answer": 2
    },
];